青大好多毒能同黑絲雞

青大好多雞 一個二個黑絲雞 不過都唔夠小妹靚同埋好多毒能 係咁追住小妹拎電話 我讀柴大架你地想玩long d咩

樓朱訓醒未

利申：識樓朱 有圖

放你就放啦